有冇人補教大ive仔梁家俊思齊中文?

佢專抄啟思出版社 d mock跟住收得貴一貴 筆記錯漏百出

仲有教大果陣仲係教育學院 專收入唔到U既垃圾 思齊老闆梁家俊仲要retake再tritake 三次AL先入到教大

仲吹到名校生之選 笑撚死人咩 放榜冇晒聲氣收晒皮

想俾個教大ive仔教就狗衝思齊啦 不過上堂都係做返啟思出版社 d mock 同埋由個垃圾教仔ive仔教你

覺得綜合能力同作文教得唔錯
想知3年前跟佢補個班dbs仔考成點

SUMMER已經好多人覺得中伏走撚左唔補

俾個RETAKE 3年公開試既人教仲唔走咩

教大都係大學

教大都係大學
咁I大都係大學啦

補思齊真係蠢過狗

#71314連登補習分析專員劉建睿
乜又係你
點解你咁鍾意搞9同行呢

係咪因為你本身個人太廢
實力唔夠人鬥
就要做打手

who？

劉建睿而家仲有做補習？

冇

hi
劉sir分身
你好

屌 真係唔係 佢教作文綜合真係有一手

大家都是垃圾
不要分得那麼細

當年真係好多人當ied係ive
一個叫香港教育學院
一個叫香港專業教育學院

呢句已經係打手啦
劉sir
收手啦

講事實都打手 我之前都好中立咁話佢教閱讀說話廢啦 打手會咁中立呢？

有friend 讀教大
搵左教大內聯網歷屆畢業生人名加合照出來......

有啊